ex做黑警 我應唔應該報復好？

當日你咁對我 我都唔會對你手下留情
以前你讀書唔成可以做地盤做其他工種
你選擇咗做狗就唔好怨

老豆揾仔啦

係到公開都得

支持你！

仲諗？ 即刻爆上黎

起底
個ac好可疑

唔好爆上嚟，分分鐘知道自爆，老豆搵仔啦

喺到對我都有危險喎

知道巴打～

屌，真心可疑。大家要起底。

冇呀 我唔會影

咁就盡情爆俾老豆搵仔

好！我上嚟都係問大家意見
冇諗過喺呢到爆
上面嗰兩個上晒腦

嘩呢個acc潛左成年幾終於上水

冇開post姐

樓主潛咗成年水
一上水就連開幾個post

開幾個post同大家吹水講到十惡不赦帶風向咁

報料就報料啦

Post喺到同自爆冇分別

報俾老豆揾仔

得罪左你既ex仲要做狗
呢d死狗公仲洗我教你點做？
老豆搵仔基本啦 比我就唔忍喇